再買唔到口罩除左出街搶仲有冇其他方法

就黎頂唔順了

唔好出街

飛去啲冇支那人嘅國家入買

過路人果啲見個款靚又新淨，咪一手搶黎用囉
通街都係口罩，洗乜買呀

政府倉庫

豬嘴

用奶罩頂住先

唔好犯法
最多唔出街